城大人全部同我入嚟！正視聽！機動部隊行動基地！

今日城大人攻咗四五次嘅南山邨宿舍唔係狗竇嚟！
只係職員宿舍，我地係無辜㗎。
裏面有好多海關入境嘅屋企，我就係其中一個。
我地係支持你地㗎！

你地要攻應該下集中攻西九龍機動部隊行動基地 姐係下面呢間
不割蓆
不完美
可接受
應改善

Push

多謝巴打指點迷津
推啊

pish

推

夾埋應該埞咗三四十支火魔入嚟

FRIENDLY FIRE!!!!CEASE FIRE!!!!!!!

麻煩掛譴責警暴 banner

push

辛苦晒